[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5365)

又唔開

slow

估佢唔開

slow你媽

搶完唔開聽講會輸到仆街

咸爺隊幫手快啲輸波ok?

中

美職內定0-0？

明蘇角大加油

兩個幫開

肺炎聯刷角

巴甲nba

5場0:0服左

6場

費城聯就黎射死哥倫布歐。究竟邊個主場

美職仲未開波？

買親上盤上盤就唔識入波/下盤先入

買下盤就上盤禁屌/好快拎紅牌

戴帽 費城

美職4場0-0

係6

美職全部都未開波
唔係點會1球都無

買下盤就好似琴日神船咁 叫都唔洗叫

下盤cashed

美職6場00

而家啲美職真係唔識入波

美職6場0:0緊

夏天 班力架中晒暑

挽留

半和6x1 gel頭

屌 美職係唔係食左屎 全部0:0

宜家美假仲衰過澳假

垃圾美職 波又唔入 角又唔刷

Nyc 3格角 -12

美職全半和easy money又無買

大波黨全滅

830山度士 有無同路

我

等賭馬算

美職係咪未開波

通常70分鐘先開

Ok一齊上！

明蘇11角呀 加油

9點有冇阿美fans

班美國友 跪地跪到腳仔軟 波都唔識踢

Nyc 3格角 -10c

-9c gel

殺半大殺到爽

點解成日撚半大

所以我都係買全大算

美職半膽0:0 6x1 上樓

新英撚又準備三格

國體會派錢？

帶綠帽入未

6點3果兩場派咗但6點果場唔派 想買8點半啊

今朝美假劇本全0:0？

冇贏過冇錢派

服左美職

美職半大黨全軍覆沒

屌你打老母入波未

Houston 半大24

琴日到今日我買既半一盤都輸

沖動左

屌你老母 美職 賤過所有比賽

一陣gel走左 110k我真係屌爆你 好彩我100%系列

今季d 美洲波全球都 CLS
南北都鳩嚟

仲未有波入 時間停止左？

BLM

美職是否行緊wfh

美職delay 未開波

work from hell

公鹿

同路

阿美會唔會太筍
呢隊西波好撚驚佢

場場都00
不如繼續罷踢算啦

明蘇比角啦 又妹

最多一齊輸

帕拉我屌你老母 一睇返就1-1

6x1 0:0 gel

起身見到全部0:0 好治癒

全日重心：山度士上盤！

半大死哂...

仲係一堆0比0

開咗波先出重心
你不如完場先講

連打老母都係00 唔想做人了

即場點部署

細細個踢波 已經聽過山度士大名
無論係人定係隊波 都係勁！

全日中心：法林明哥

佢幫我gel 我自己都唔gel-.-

施亞拉肯派未

全日中心：川崎前鋒-1

1.5 2x1 早餐注

今輪美假興細波？ 上輪大到仆街

無即場應該9點先排到

梅花間竹

第一球呀

有諗過但好似唔多對路

第一個跑出

美職破蛋

保地花高贏
山度士盤
好有信心

綠帽入多2球

買唔到6.5b

要客其他了

打老母 one more😭

0:1個陣 個周瑜無啦啦幫我gel 痴撚線

美職d角停撚哂
新英撚3格 開波爆角撚狗

想博佢1.5大 驗腦算

廢城 8.5s 點頂

美職冇波入 咩世界？

明so唔刷角抵輸啦

咁樣都唔入dllm

8場波得打老母一球

打9佢老母臭西瓜

果條仆街黎 屌柒佢就岩

哥倫布即場角大？

華撚8 c

碧咸隊落飛係咩事

係咪淨係可以俾黑人入波
戴綠帽嗰個

紅牛入兩粒
我屎眼飲red bull

山度屎糕未

買大細波？

巴希亞弱撚智

法林明高

法林nba?

亞特 難大

阿特x機員主勝

大波24

辛辛嗰場有三粒 有冇機？

咩意思 好耐無上波鋪

阿特-2

打老母!

gel點解

美職開波未 咁多場得1粒

點解山度士咁撚廢都讓半一

大波慘4

要左1.5？

goallll

明goal

係 細注 博一博3倍幾

主場惡過狗
富明都讓半一啦

法林明高入撚哂啲波

阿特No goal趁2倍嫲入啦

想大注阿美追數 有冇同路？

想買對家 對家硬淨

半一盤 1.7x水位

機員 英撚 肯刷
3格角plz

留定名先

asw同路

費城8.5s

明尼夠唔夠膽比多粒？

海灣者急速回飛 利申啱啱1.76買左 等睇又輸

下一隊破強球隊：哥倫布

山度士隊廢閪仲有人買
復賽後贏2和1輸4

費城 戴老帽 快啲入波

紅牛想點

明蘇刷角啦 妹妹妹

巴甲都有7+，CLS

上盤點玩啊 冇場有波入

fc dallas

達拉c goal

喂 冇入球好煩啊

打老母 跪求one more

8c 哥撚

新英撚又角大了

帕拉入佢老母未

屌你老母辛辛 半大全大都死

亞特蘭大入未

有沒人買咗阿特

係就留埋acc啦 唔係點派呀

山度士 紅牛

開個1.5比我睇下

只有腰斬場波先收錢

佢唔留我留

大波黨ifc旅遊巴集合區

山度屎半細gel

亞特入未

咩話 美職全半細

靜到

機員咁刷得

肯刷肯刷未

肯殺唔入

咩世界 巴甲入波仲多過美職

阿特封左

咁都冇12

戴老帽 整場半大黎

阿特無馬天尼斯 根本係垃圾

山度士1:0

三舊鳩

屌你老母辛辛 想死

紅牛飲多幾支紅牛啦

阿特係米12m

山度士

咁都冇12.

johnjai369

一球都冇

打老母開到半大抽位手足幫我含

岩岩醒 幾場美假有冇開波？
全部0:0

戒左1k1k咁賭
賭緊10$10$
今日賭大小小先上返黎

想含都冇得含

封你老母

巴西紅牛定紐約紅牛

封夠未

又贏

轉盤

明蘇唔刷角點贏呀

呀特角大未

全部推遲

屌你 明尼個龍咁勁做乜 射極唔入

阿特開到1.5 抽10個幫含 快

補多注

終於明點解

山度屎半細力頂

山度士全格未

山

費城

哥倫布

買3場美職3場都係00
有咩意思

同我同路就等收錢齊贏啦

明尼半大24

差你呀紅牛

阿特屌你老母

碧咸隊輸未

絕殺ok?

休息一下喇，連輸通常繼續輸落去

半一下盤中哂伏

機員入波又停角了
肯刷又唔刷
又輸了

辛辛入波未？廢撚到呢

奧撚多

肯殺快啦 cup ar

交左學費先

Skip都唔買垃圾

Miami 正閪波

睇數據場波閪到 0比0完啦

阿特快撚啲入

喂 美職 你0:0好煩啊

阿特入啦仆街

美職明白既 唔鍾意咪quit lor quit 美職lor

Btw你成日都見到我0:0架

有冇半大水

踢榜尾都唔456

一起身黑到連炒

買左大波

原來是你

想要0.5/1

乜撚野拿舒維爾

亞特9.5s
半3都有機會爆

肯刷c 機員刷角plz

屌你老母 買1.5開0:0

真

辛辛把握力果種廢 仲買大波

手持1.5 等死算

一陣買呀美 識做啦

亞特入未
廢城追和未

紅牛唔入就變肥牛

識買了

紅牛射未

費城唔刷角點追和

乜撚野保地花高啊

0:0又比我買中

同路 亞特角細串機員角大

阿特快刷角

肯殺 垃圾

都係一種好記錄

阿特快撚啲入 預感1:0完場

阿美伏伏地

費城cup

機員買左3格 入左波就停哂角

燈到仆街 想贏就買對家

明蘇唔撚刷角點追和呀

阿特-1

機員3格角
英撚3格角
肯刷3格角

閪閪那提六連角
快

asw好撚廢 但佢要左

1球都冇食屎啦你

彭美波都未射過

負負得正 好似係咁

多手博乜春又要追數

屌你阿特俾多一角啦

比個12m阿特啦屌

而家我開左睇盤堂2000 4堂 join?

1.5大點算

我又唔信你0:0 ft

好撚心碧咸隊咪撚出嚟害人啦，場場都係閪波

買多注0.5/1

00踢黎做咩

呀特-2c

真 名叔變地底泥

唔想追2注

下盤仲有半格

要左阿美利加
比卡超都贏 無奶油輸

一陣美職係咪要3*1 半場00

咸潮城果場買咩

入多粒啦 達拉斯

但今場出曬副選

8場美職 入4球 服能左佢

屌呀

紅牛鳩倫布角大易到

墨超迫害我

肯殺又撚 屌

堆勁人坐曬後備

呀特比角啦

2球只需3分鐘

830巴甲半細易到

紅牛未飲redbull?

碧咸是但一隊俾多角啦

啊特角細頂撚住

保地肯入未

廢人聯入

點解費城果場live 係11角 馬會10角既

一陣叫足全場俾半格你

1球都冇

保地花高求你入
贏一場啦

gchi

阿國 入一球啦

巴西紅牛比多球啦 又半2全2

保地好有信心你贏

大波黨 RIP

買咗彭美2.5係咪針得？

阿特入波喇

5秒後入

肯殺

第3踢包尾都入唔到粒

買左3萬阿特2.5s

想買多注0.5/1 就黎5倍

半大全大 惡夢日

我一個星期一堂

一個月2000 抵過佢啦

亞特入啦屌

乜撚野本田圭佑

機員英撚 3格

肯刷都3格

莫雷禁屌

阿7.5力頂

等死

屌又卡角

7.5都要死屌你老母

呀特00又唔夠大角就斬左佢啦

買左單聲

手足黎respect

慘 又炸角....

保地準備入了

客隊絕殺未

贏就半格 輸就全格 爽

角都食埋 有機會頂到

唔入波又唔刷角既球隊搭飛機得一個下場

阿特咁廢

哥倫布同費城同我入多兩粒

亞特屌你老母快入

山度士閪埋

亞特入波我直播食屎

廢城聯唔刷角想和波
輸啦柒頭

阿特準備入

地獄

好彩off西

我都食

保地10分鐘3球ok?

亞特有冇角

1:0

Offside

呀特又停角

1-1 gel?

山度士果場當半大？

呀特8cccc

買中0:0

屌你老母送角

終於8c

屌你老母 美職係唔係咁勁 一場半大都唔比

咪撚炸呀華斯鳩

亞特快撚d入屌你老母

補3

半一上盤

阿特2.5s水泥gel

買左機員隊撚屌角
50分鐘9c
74分鐘10c
費城隊垃圾輸完一球放棄比賽？

呀特連角PLZ

再見啦 肯殺屌

8.5 大細都有
好撚彩補左飛

費城聯和未

啊特冰角
8.5細頂到扯

最小開個12c啦屌你 垃圾廢城
枉我仲買你3格

保地求你絕殺贏波
贏1場啦！

其實阿特個馬天尼斯仲會唔會踢波 咁耐都出唔到

0:0ft屌你老母

誤中假波 遲開有原因

阿特goal未

offside

廢城係咪無角喇

阿特完未

阿特入今晚唔打飛機

盲都睇到啦 洗鬼var咩

係咪炸架 睇咁耐

山度士果場？

三舊屎仲封？

原來紅牛未贏

保地入一球
今日唔打飛機

yes

熱火防守算唔算聯盟一線

1.5 crashed

屌屌佢

屌你咁當唔吹

365冇炸wo？

我2日

錫番

無炸啊 傻西

傻西

機員1角難求
廢城全場空難
3格角是夢吧

起身買咩半一上盤

嘩屌 下半場得基猿有入波
其他食撚咗屎？

明蘇唔刷角點追和呀

走地算唔算事後

山度士冇炸！

阿特2.5s點輸

一起身買大波 中0:0

呀特0:0 8c ft

費城快和啦

黑單齊輸

8.5s頂撚到

屌你老母 碧咸隊咁撚廢都贏唔到

阿特聯全隊斷腳啦屌
踢到好似贏緊幾球咁

廢城1角都無 全隊落地獄啦
死撚哂 我買波衫燒比你地

紅牛幾時先可以開大

3：5

嚇撚死 即場頭十分鐘買角細諗住gel得 差啲玩完

Honda罰球救國

哥布林頂住

下半場得兩球

哥倫布11.5b@3000

加拿大超 1球大追數

買角細真係有撚排你受

齊心半細

無人買機員10.5b?
冰撚左半場都無人嗌

山度士屌你老母

費城個場好快會nba

山度士果場好撚野

今日專殺半大全大上盤

但無買無入球 同細波細角 再睇波po啲人屌波好撚爽

幫叫

11

6穿1差山度士 屌你老母

加超入波

費城 準備反gap

批准

2條過關斷廢城
廢城呢d垃圾隊真係落地獄嗌
機員起馬叫刷角入波都算

365 依家睇戰況都要登入？

今日美職全部最多都係一球

好撚多0:0

唔使

今日d美職絕撚到
食左屎？

係 利申冇ac

垃圾保地 打個飛機先 dls

紅牛

睇唔到

好快變曬1:0

00

黑單 加超1球大 快

中間有個細細既球場ICON可以轉
不過好隱秘

機員13.5B 係咪等下一場再買好啲

紐約城！

點買好

2場3格
1場2格都照派
中哂再 留名抽
而家唔留

dllm 保地

11c ft ok?

刷角啦 垃圾明蘇 點追和呀

仆街雷神射得仲多過阿美

好彩今日啲角性，啲大波炒晒
NYC 開到2.5b 是夢嗎

山度士我都有份輸

thx

費城 12.5b 入貨

dllm紅牛

lm

我了

中左直接另外派你啦
次次講派都唔中

記得抽我

d 波都係唔撚買好過
西撚到

肯刷c1:1

Lm

1:1

哇終於有半大

仆街 啊美半大中伏

屌足45分鐘0:0

依條中派 10 1 100

終於有一場半大

Llm

以後一蚊不賭巴甲大波殺手

輸左了清

唔洗留了

唯一一場超過1球

爆左了

有!!

見到

聖傻西果場 出面降到1.5
狗會仲係半一
呃水呃到

爆左

紅半屌你老母

黑單買未

又要畀阿美撚狗咁撚
八十分鐘先再開嚟睇

今日美職好絕...殺哂

Ok

一貼即爆

以為撚狗
原來係秒爆

費城聯11 一世球迷

boom

個天都唔比我派

今日係美職最黑暗 最仆街一日... 買半大都輸到訓係到

加超快入波

機員唔好講3格
2格都無

紅牛15c...

準備13c完場

支持

咁廢嘅波點做球迷
機員仲有角 寧願比機員入多球

明so成隊番去含撚啦 刷角啦 屌

Diu 烏龍 英撚追和啦

費城 gel

試下你黑定我黑琴日6中半 買左海灣串斬木

機員11c完我會笑

預左
買3格
開1格

1球撚狗

費城11c完左

美假有冇一隊入到多過2球

朝早就已經4埸 ft 0:0

無敵主場

肯刷c

紅牛我dllm

12

12c!!!?

12c. -1c

爽

12c

阿美無中過龍

加超1球都冇

紅牛假波
贏唔到輸左佢仲好

13

一早起身又輸5注

屌。岩岩好12c

13c

13?有冇開

又中

13.5慘死

紅牛屌足成場
輸埋絕殺

垃圾明蘇抵撚死啦

有無

有

阿美大波派100

鹽湖半大有冇機

好

最尾14 唔開

唔係11?

哇屌奇蹟13

2隊洛杉磯 得唔得

美牛

加超又玩0:0

費城好似最遲先開波 但係同時間其他兩對仲踢緊

阿美想點撚樣

閪波

12.5b 輕輕鬆鬆

Sor

英倫on99

2.5k cashed

半一上盤好難玩

加超0:0中左伏

灰... 8點後果班先開大波

快手

一陣兩場10.5b串起算

英撚同NYC可唔可以奇蹟大波

冇走地就大有走地就細

原來是你....

原來是你.....

唔係

你又買左？

明尼蘇是垃圾

牙may快大屌你

西雅圖

冇

阿美利加又無波入？

信念

美假超級角大日回歸

今晚得歐國聯？無喇？

中超

墨假半和半細全細頂實

巴甲仲未派

加超唔撚係0:0完啊

喂 阿美利加我屌你老母啊

阿美賣分

冇啦，睇咗球半單刀回傳俾對面
都知閪了

屌...又撚半大

垃圾維爾

Dllm 1:1

阿美

講定先 山度士屌你老母

阿美糕

有冇國體會手足？

阿美-2 求集氣

西雅圖大波號？

同求

一起身買換波買中2場0:0

上場阿美買半勝開半大 而家同我開半主

阿美比多粒

好似offside

炸

AR 美VAR NO GOALLLLLLLLLLL!

輸半都冇

羅湖城禁屌 準備又輸

唔知點解入完呢球我都feel倒又係fake goal

咸湖入未

阿美賤種隊

阿美我dllm 唔撚好炸完對家入呀

美職假撚到咁 點賭 次次賽果都唔同

銀河角大點睇

加超絕殺未...憤怒注左......

0730嗰四場美職夾埋176對閪腳入得2粒

假到仆街 仲要明明咁大差距 都可以踢到咁

fc轉1粒啦

加超我屌你老母

我真係幾憎彭美拉西依隊野 次次都踢到屎咁 幾撚時降班啊

斬木佬出副選 又閪了

又半細.... 9場得一場半大

唔夠山度士閪

山度士2:1

FC洛杉磯點買好？

沖完涼出黎
機員13隻差1隻3格
肯刷又停c

唔好買最好 今日美職閪到一個極點

唔轉-1
轉左就下盤
唔轉唔買

肯殺 兩格基本

肯刷3格角就派

買大波買左2場0:0 點賭

奧蘭多城又輸返

88888

Miniso 半6全7
笑到

馬會開低出面兩格。出面已經一球球半

屌 咸湖唔入

阿美下半場立刻馬上連入兩球

山度2:1

奧蘭多城贏埋plz
買左奧撚多

入夠3球

垃圾你死都爆角

冇問題 齊嬴

輸咸湖

加超goalllll 0:1 @3.5 0.5（冇買）

新英撚20隻輕鬆到
費城抵輸啦
90分鐘先刷 留返下場入啦

多謝加超走盤當贏

又話買1球大

英撚21角 痴線

係牙 走盤當贏左

走盤

英撚3格
奧撚多城客勝

華斯鳩已死

屌 肯刷c3格先岩
英撚屌都唔洗屌

贏啦

屌錯波
係肯刷c

加超入多粒plz

銀河b隊盤

美乙大波救星

彭美 20分鐘3球ok

-4姐 實有

肯刷c
奧蘭多

加超1球大走盤ho ball

鹽湖冇半大不如唔好踢啦

一陣要斬木佬定銀河

-5
14.5b

岩呀 屌佢

3舊屎12碼?

都有啦

斬木佬副選買撚左佢

波都未射過

對家

華斯鳩12碼

半大又死

黑單！

入佢

正選係bench既話應該唔驚

屌 三舊屎正垃圾

有咩好買?

jer到

10點半 11點 點部署

痴撚線20角

一齊輸

21角

4.5b真係撚狗買咩

斬木呢隊仆街打假打撚到出神入化

下場買咩

又輸

肯刷c比你停埋呢分鐘
我去訓陣先
完場要見到你開3格

銀河仔呢排唔錯 搏下佢好過買賤種斬木

三舊屎我屌你老母

Same 無睇上陣球員

西雅圖點頂....

又係劇本

和波收場啦 劇本

阿may

阿美1:0 唉 大波已死

銀河本身廢

其實尼啲飛係點計法如果中哂係點計

山度士24

廢極識入波

中晒咪中晒囉 馬會幫你計

阿美go左

12？

西12m

西雅圖12m!!!!!!!!!

奧難？

加減乘除都要問

閪雅圖10

搵場重心比你頂住

快撚D開半大

西雅圖近況咁好都有受讓買 派錢

西雅圖1-0goallllll

西雅受讓易撚到

咸湖比多粒啦

如果斬木佬贏唔到 真係下盤多到痴線

羅湖城廢到

肯刷贏啦好無

肯刷c原來又係另外2隊廢城聯
55分鐘10c
全場幾多？

睇下國體會

中硬都得啦 體育會65分鐘10角了

肯薩-1 同-1c

閪牙圖冰角

Fg先收1注
我啦 你外仔汁咁多

羅湖城cup cup

輸好多金木蛇幾時派我

想買羅湖城但禁錯客隊

廢城聯50分鐘9角咪又係開唔足
開唔足都無肉食

連輸30注其實唔難

又反手...
汁29注半

又唔出燈水

Ching買半大咁刺激

糕

虛擬足波 仲有冇玩

半場3球

肯刷c 2.5/3大會唔會太博

半大夠fat 2.45

廢木副選未必壞事 反正班正選都打假

賭真波好過

肯刷c點解唔肯刷c

銀河係咪角大剋星？

伐木係角大救星

咸湖快啦

半大

同意

副選都係？

山度士我立即屌你老母

肯刷快入啦

呢層唔知

羅湖城禁區都入唔到 cup 乜鳩

鹽湖城同我追平啊

又話買對家..我屌

羅湖城同奧蘭多入未

2:0唉 大波已死

山度士老母拜候區

屌 一買西雅圖就岩岩夠鐘

屌你老母

不會 祝中

全家拜候區

奧蘭多咁都大唔到？

咸湖都冇攻勢 半細啦 屌佢老母

Ok 信巴打

富明輸既係阿美拎番

停撚左就黎20分鐘未？
14.5b開到未
好想派錢啊

另外 奧蘭多命令你即
即刻贏波

屌你老味 美職場場假到爆

加油

波特蘭果場買咩

又燈唔晒

阿美兩分波

羅湖城今場先黎唔刷角

一陣兩隊LA

屌你老母 又水手足買你對家

同路 齊勝

鹽湖半大

3:0埋

巴甲兩隊強隊踢咗90分鐘0中龍

ON9馬乜撚野

我屌你個半大

莫雷利亞改左名之後，成隊波變撚曬樣

呀美勁到

肯刷c入未

唉3:0大波已死

阿美好波

3:0

又撚半大
唉

秒大波牙may

伐木者 3格角點睇

岩岩買唔到呀 比次機會啦

邊撚個幫我gel肯刷c角大中硬
唔該出一出黎

奧爛多輸埋佢算啦

美假得一埸全大

3:0 都輸 我跟你姓

上盤比狗買

一齊集氣

肯刷c同奧撚入多球啦

牙美想點。。。

阿美搞咩

阿美主場先勁

Dllm上半又唔入

全日20中19

龍都唔中 唔入

2.5大？

留狗會acc派返你 咪煩

奧蘭多咁都冇波入？ 空難未

Sor 我好似燈撚左

羅湖城4ccccc

半大24

仲有20分鐘都驚

係串左戴老母

我屌...新条蛇又中..

多謝新条蛇

14.5都唔驚？

山度士入波未

唔驚

入左肯刷c 2.5大等4

3舊屎快絕殺啦 輸12碼

Me

山度士平手試下先

阿美易到

會有

國體gooooaaaalllll

朝早咁撚多細波半細
Try try

國體會！

傻西轉左-1
要左

美假大 唔敢gun

賤種彭美輸埋

美假會又撚

三舊屎唔入輸埋佢啦 屌你老味

派錢冇人識買？

假撚到羅湖城對家handball 唔比

la強陣

手持山度士 點部署

仆街咸湖

冰啊臭雞羅湖

彭美

彭美拉

肯刷14.5b 10 1 100
而家開始留
奧蘭多城贏分開派100比黑單

IFC見

國體會+1都有1.8 好過買盤

黑單服左

幫我罷定好位

咸湖快d

唔好咁啦 出哂副選重要俾人燈埋我條2串1啊

波台只服3個人

Masterg 薯條 [black]黑單[/black]

係都西入啦

上場睇live 失三球on 9 失誤
今日換走埋個正選龍

山度！屌你老母

去邊到買

1

入唔到